\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{13 июля, день / 14 июля, вечер} \\ \textsf{решение/разбор задач}}

\fancyhead[C]{\textsf{9-3}}


\fancyhead[R]{\textsf{ Конаныхин, Барыгин/Люлина, Беляков} \\ \textsf{Кинематика}}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\setcounter{notask}{1}
\graphicspath{ {parts/9/days/pics/} }

\task{
	Тело массы $m$, подвешенное на пружине, совершает колебания так, что наибольшее значение скорости равно $v_0$, а наибольшее отклонение от положения равновесия равно $x_0$. Определите жесткость пружины.
}

\taskpic[50 mm]{
	Две машины едут по прямому участку дороги навстречу друг другу. Графики зависимостей скоростей машин от пройденного расстояния приведены на рисунке. Вначале расстояние между машинами было равно 20 км.
Чему равна средняя скорость сближения машин до их встречи? С какой максимальной скоростью сближались машины? Сколько времени длилось сближение с максимальной скоростью?
}
{\includegraphics[width=5cm]{P2}}
  

\taskpic{
	Колесо диаметра $D$ катится без проскальзывания по горизонтальной поверхности. В некоторый момент скорость верхней точки $B$ колеса равна $v_0$. Чему в этот момент равно ускорение нижней точки $A$, которой колесо касается горизонтальной поверхности?
}
{\includegraphics[width=4cm]{P3}}

\taskpic[100 mm]{
	Мальчик смог переплыть реку шириной $L=100$ м за минимальное время. Скорость мальчика относительно воды постоянна и равна $v=1$ м/с. Зависимость скорости течения от расстояния от берега приведена на графике. При удачном выборе масштаба график представляет собой полуокружность. На какое расстояние вниз по реке снесло мальчика течением? Считайте, что в любом месте реки скорость течения направлена вдоль берегов.
}
{\includegraphics[width=10cm]{P4}}

\vspace{0.5cm}

\textbf{\Large Сканы работ:}

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.3]{parts/9/days/pics/311}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.6,angle=90]{parts/9/days/pics/312}
\end{figure}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: